Laboratorio 2:

Pila:

Este programa genera una pila con la cantidad de datos enteros que el usuario le pida,
los datos deben ser ingresados uno por uno (push, opción 1) y deben ser retirados de 
la misma manera (pop, opción 2). La Pila también puede ser impresa en forma de pila 
con la opción 3. Para cerrar el programa hay que ingresar la cuarta opción: 0.

